中大人，渣架校巴落橋再點火

做，唔好諗

推，塞條2橋，死守

快，冇時間，倒車落去點火，水炮車都冇你符

要出幾部大吊先得

無匙啊，你當中大人傻架咩

推

下午搞過一排

唔識google?

冇匙都有方法着到，中大咁多人冇人識搞？

推架車得唔得

一個上車控方向